# ADOBE ACROBAT READER



## Розділ &#127991; Офіс &#128209;

>&#128161; Визнане в усьому світі стандартне ПЗ для перегляду, друку, електронного підписання, коментування та спільного використання файлів PDF. Передплатники Adobe Acrobat отримують ще більше можливостей для роботи з файлами PDF.

- **версія програми &#128230;**: :two: :zero: :two: :three: . :zero: :zero: :six: . :two: :zero: :three: :two: :zero:
- **розробник &#128422;**: Adobe, Inc.
- **офіційний сайт**: [постлання &#128279;](https://www.adobe.com/ua/acrobat.html)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128189; з **Microsoft Store** за [постланням &#128279;](https://apps.microsoft.com/store/detail/adobe-acrobat-reader-dc/XPDP273C0XHQH2?hl=ru-tj&gl=tj&icid=CatNavWindowsPhoneGames)
- &#128229; з офіційного сайту за [постланням &#128279;](https://get.adobe.com/reader/otherversions)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
